如果，如果有人係連登問你想唔想強上馮盈盈。。。。

你係咪點答都不誠實使用電腦

不誠實使用電腦

唔想
我想比佢強上 屙尿落我塊面度

阿sir 打麻雀唔係碰就上架啦
好似係

正

不誠實使用電腦班人入面你都算係誠實嗰個